聽日六四29週年, 希望大家薪火相傳, 繼續追究屠城責任

溫和派蚛蟈人係抵死